有無人報左Hyd SO

7月interview完 幾時會有result

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

interview on end of july...

我7月頭In
好想知幾時有結果😭

maybe end of sep or oct... i think

Hows yr interview? can u ans all the question ?

Yes ar..

十月有消息

咁肯定？

輕輕一推

等消息中，聽過都係十月有消息

Rejected...